好後悔當初無堅決反對男朋友做傳銷

大概係兩三個月前，男朋友俾個fd拉左入去做傳銷。一開始佢只係話上去睇下佢地點呃人，點知個晚番黎已經雙眼發哂光咁同我講，話佢第一次見真正既有錢人。然後就問我，"如果我去做傳銷，你話好唔好？"

而家諗番起，所有野都係由個時發生，如果我有堅持話唔好，佢就唔會踩得咁深。但我個時只係一心諗住傳銷係咪姐係好似保險咁？因為佢原先都做緊保險。所以只係話，"點解你專揀呢d黎做架？" 佢只係笑一笑就無再答我。我諗佢應該只係講下唔係真，就無再討論落去。

惡夢就係咁開始，佢開始上左一星期d唔知咩course，其間我地有嗌過交，斷過一排contact。到我地再一齊番，先發現佢成個人唔同哂，開口埋口都話要賺大錢，連同我行路搭車都諗點樣上多一個階級。我地由以前既一星期見幾次，到而家一星期什至兩星期都未必見一次。由以前唔會講大話，到而家講大話都唔眨眼。仲成日話要番上大陸傾生意。

我問佢"點解你咁忙，其實你個行係做咩架？係咪呃人架？"(當時我真係無咩傳銷概念) 佢就話"梗係唔係啦，我地有貨揸係手，無貨個d就話呃人姐。"

到我再追問，先發現佢原來入到幾萬貨。而佢自己每晚都有食賣個d貨，仲好似上哂身咁，個人精神d都話係關d保健產品事，我個下就覺得好唔妥。 番屋企做下research先知，原來佢真係中哂招。d傳銷公司手段就係開頭要d p仔上一星期d洗腦course，然後上心態course，不停話你知，點解呢行有d人成功賺大錢，但又有咁多人唔成功呢？就係因為個d人心態唔夠強，未夠努力。仲有就係每晚要你係間傳銷公司做到十二點幾一點，有時什至兩三點，目的就係唔俾你有個人思考空間，迫你坐係到同d人一齊討論點賺大錢。

言歸正傳，自從佢做左呢行之後，我一直都好後悔無阻止到佢。每晚都好擔心佢既程度係，會成日半夜訓唔著又開燈上網睇傳銷d資料，希望有一日可以print出黎話佢知佢行錯路。

只可惜我而家只係輕輕帶過話傳銷呃人，佢已經黑哂面。有次仲話其實女朋友成日都問三問四會令人好厭煩。我一直都好想俾d資料佢睇，但又怕會從此無左佢。。。身邊既朋友都叫我離開佢，話佢搞成咁無得救，佢而家無叫你買佢d貨咪偷笑。

我地一齊咗已經好幾年，真係好唔想睇住佢沉落去，真係好擔心佢，但又唔知有咩方法可以救到佢。係咪真係要等佢跌到好痛佢先會醒悟呢？同時我又唔知自己應唔應該繼續同佢一齊，雖然自己真係好愛佢。佢做左呢份工之後，我就好似無左個男朋友咁。自己唔開心又或者擔心佢都唔可以開口同佢講，驚會俾佢覺得我唔理解佢而家份工又或者令佢覺得麻煩，又驚又會俾佢話我發放d負能量影響佢工作。想有人陪唔可以出聲，因為會影嚮佢做野。明知道佢做緊間公司前身就係亮碧思，佢繼續做落去只會自己死，但每次見到佢都唔可以同佢講呢d，因為一講佢就會反面。再加上一啲私人自私理由，自己就黎要考一個好重要既試，關乎將來前途問題，實在唔可以擺咁多精神係佢到同佢抝傳銷係咪呃人。

自己每晚熄燈之後諗起以前佢未變成咁之前，都會喊到成個枕頭濕哂。如果大家聽到自己另一半話想做傳銷去聽下講座先，一定一定要反對，千其唔好好似我咁白痴無腦，事後都佢入去做先識得後悔，想拉番佢出黎又唔分手真係好難。

最後想問下，有無方法仲可以救到佢但又可以保住我地既感情呢？感謝。

問下佢第日驚唔驚生你無屎忽？

一個人為左錢 要去做啲呃人既工作？依種人早啲死好過啦

絲打講真 通常呢d 我去無回頭架啦
及早放手吧啦

呢啲層壓式銷售真係好恐怖
好地地一個人都可以搞到痴哂線咁

佢自己好難識得甩身㗎啦
你等佢蝕哂啲錢或者會返嚟搵你嘅

好奇想知你男朋友做呢行而家月入幾多

分手啦
佢遲早拖埋你落水

自己真係好擔心佢好唔想放手，覺得如果真係愛佢應該要同佢一齊面對
係咪真係無得救 有無過來人?

洗左腦啦已經.....

考左個試先啦

我朋友個老婆就係中傳銷毒
有兩個女都搞到離婚
你覺得你有能力去挑戰傳銷既威力?
諗清楚點先係對你對佢係好

開名啦

一係佢放手唔搞
一係你放手走
冇第三個解決方法架喇應該

算撚數啦，成街都知呃人佢仲真心覺得有錢搵，佢智商真你有限，放手由佢啦

佢智力有問題你救得幾多次？你唔係諗住同佢過人世下話？

放心啦
除非你男朋友好有家底啲錢呃極仲有
唔係嘅話可能一年半載俾人呃光呃淨就識收手架啦

好似領展， 明明自己係小市民，市民日常生活要去領展消費，但見到領展上市，有潛質股票買就傻豬豬去買。
係格局上push對方有米，但角色上多左幾手股票同日常消費買貴左。

建議順住佢勢， 幫佢做 會計損益表。

利申：社工

佢以前份人都幾純ga, 對人好真，係真係入咗去做先變哂。佢做咗都係一陣，真係無得救?

佢地分不消：格局/自己同他人 既角色定位

Herbalife

連登有社工出沒注意

無得救

想知佢做緊保險果時係咪已經冇乜單搵唔到錢？

純既人先易被洗腦 洗左腦基本上無得救 你比幾多有力既資料佢睇都無用

year1識個人已經做傳鋪，開口埋口講實現夢想，堅持就會成功，facebook講咩40歲退休，享受人生，模仿果堆好"成功"既大人物。
到而家差不多十年，佢依然係霉撚到仆街，我諗佢每個月1萬都無

九成冇錢搵仲要倒蝕

樓主同男友同居？都要開支洗費架。

被洗左腦既人唔會覺自己呃緊人 只會以為自己幫緊人

但仲好堅持做

天真的男人

好快佢會覺得你配唔起佢

一個普通人冇心理學知識
點可以打敗精心設計嘅NLP
認真問

搵保險狗拍拖仲可以講乜

係味減肥
其實如果係減肥產品就還好
起碼係會有個效果出
但其他保健產品，食完都冇咩特別效果就...

平心而論
唔係話唔買得個d產品
但應該跟自己需要
當然垃圾傳銷係乜都要你買

本身會中傳銷伏既
1. 弱智
2. 對自已信心唔夠

咁易被人洗腦
意志力一定好薄弱
個人一定好易被人呃
今日唔中傳銷伏
遲早都被其他人呃錢

多數第1居多

分手啦，心知都唔成熟，你仲盼望佢做到大事？
希望你可以好好地考好個試啦

食品？又係啲咩減肥奶粉？

快d走啦 你唔會改變到佢 人生短短幾十年 無謂浪費時間係一個唔識珍惜自己既男人身上

一咩齊面對, 佢覺得有問題咩?
佢想同你一齊解決咩? 佢唔想你阻佢咋

戇鳩仔先會覺得自己可以靠呢啲做有錢人根本一出世已經注定

考好個試 俾條生路自己行

有撚效果咩 咪又係改圖

無得救...

利申： 中學時阿媽入左亮碧思蝕鑊金繼而家變同阿爸離埋婚 慘變單親例子

其實呢，將所有野具體化，即行為為準，用客觀標準， "自動忽略不具體既字句，例如愛國",
有需要就畫圖表(例如：收入損益表) 就會破到

跟我啦，我做水泥架

呢個我可以講 我係輕左14kg左右
邊間就不講喇，因為我沒有做，所以不做廣告了
我係真的有效

美國做過統計，八成人蝕
止蝕離場喇
咩brand. upline邊個，開名喇

分手啦
就算佢第時無做 都只係撈唔掂先無做
好多疾病都有得醫 係on9無藥醫

放手啦 明知傳銷都仲會中伏
呢d傻仔黎抵佢死

做保險咪好地地囉，做咩層壓式
層壓式真係
之前去過一次呢d 唔比人走咁滯

nlp玩的是"主觀現實"
即是在資訊不平等/不完整下影響對方， 形成佢地心裡面既現實

老實講呀絲打
你加下都係等個依到比較安慰d既答案你
等你親自去show佢hand 比曬d資料佢睇
不成功便成仁姐
你咪去試下囉
佢唔醒 你都盡左你愛佢既最大一步
一個咁弱智既男人要自己心愛既女人付出咁多甚至上黎開post問
你覺得你既將來放係依個男人到值得咩

樓主 我試下幫你
你同你男友講有朋友想了解
我出黎扮客了解 到時候會叫司機接送我 約係五星酒店見
見面時 我盡量引導佢 令佢思考返到底咩先係正確
老實講 都唔一定得

想試既就 email我留聯絡
Oklababy789@gmail.com

分手吧 下個更可愛

Telegram 都可以

開名啦屌你老母

分手同我一齊好過

身邊有朋友試過
上門同人拍枱先夾硬拉返翻嚟
扯佢走個時仲唔覺有問題仲話要留底
入咗去2個月dum咗成10萬 仲要簽名借咗大耳窿有排還
個種洗腦真係好恐怖
入咗去你同佢講道理係冇用 佢唔覺得自己有問題嫁
身邊朋友知唔知？最重要係唔好再俾佢有機會去個到 寧願綁住佢係屋企

想救佢你都唔知點入手啦 睇個情況已經洗哂腦

其實我都未太明呢啲係點呃到人 有冇巴打可唔可以詳細小小講下個過程係點？

真正有錢人

唔好意思呀咁多位，名真係唔太想開，因為佢可能會睇到。如果開埋名佢一定知係我開po

nuskin

你條仔咁撚蠢, 第日一齊得耐或者結婚咪又係有排涯

我正想問...

其實你知唔知你自己up 乜鳩，睇左五六次都唔知你想講乜 乜鳩格局上push 對方有米

絲打你跟我啦不如
你咁可愛

所以話弱智先做社工

我仲以為自己見識少唔知佢嗡乜鳩

認真，救唔到架啦

巴打我係咪識你
Herbalife丫嘛

Up 乜撚嘢呀

SHOP-dot-COM

之前有個 frd 成日講咩永續收入

人地已經洗哂腦 無用咖啦

我覺得反而調轉
無效果都還好
你話不合常理地快速改變身體狀況我仲驚
背後係咪有咩副作用

戇鳩 你撚知果隻藥係健康咁減定點

如果輕咗之後身體受損又點計

其實佢要呃人一定要先呃自己
佢呢行係咁
佢已經成功呃到自己
下一步就係呃身邊的人

呢類人大多數性格本身就有問題

有朋友都係做呢行
食餐飯不停話個brand嘅ceo好勁
又話人地點成功 成日幫佢地 又搞talk活動等等
又話食咗d product有不死身咁

煩撚到
食完餐飯無再聯絡
放心 你宜家忍到 終有一日會忍唔撚到

因為所有人都怕撚咗佢

講乜都假首先要攞到信任先

明明社工就最叻呢瓣

其實我真係唔明，傳銷依D明呃 on 9 ge 野，到而家仲有年輕人信...
我都俾人捉過上去聽，佢地講D野同計條數本身都計唔到點賺，淨係話到你知拉一個人收幾錢
有讀過下中學都知信唔過啦
我果時係咁問返佢地轉頭，結果俾幾個人埋黎凶我
話我黎搞事，最後趕我走

佢好快會拖你落水嫁喎

我分享我之前一個經歷

早一年我做緊地盤 識左一個同我差唔多大的後生仔
佢開頭同我傾啲話題已經好離地
又話自己細細個已經係另一個國家賣軍火
之後佢跟老母落香港就做傳銷
佢一尾係咁叫我去上堂 成千幾蚊一堂
又話個導師好出名 已經好平
同我講話為左自己屋企人著想一定要上一堂
我梗係老閪都話屋企有事要返屋企 唔傾先
事關佢係5點收工拉著我同我傾到8點 （我認我on9
點知佢跟我搭地鐵返屋企 到站叫我處理完啲事再傾
佢話佢係我個站等我 我屌你立刻心寒
我立刻嬲嬲地話 唔洗啦 你走啦 我冇興趣
之後佢先死死氣走左

我覺得佢真係好似比人洗撚左腦咁 好撚恐怖
冇記錯嗰間公司叫捷思 比大家引以為鑑

我寫好一點

早走早著 咁都比人洗到腦 你就唔好諗可以幫佢返到轉頭

飛左佢喇

人人諗嘢方法唔同

樓巿股巿咁大盤數攤喺度
嚟緊係升定緊定唔確定大家都可以有唔同睇法拗餐懵

賭馬賭波不確定因素咁多
但個個賭仔都話自己有一套方法去贏錢

唔駛人人都中
十個有一個已經好和味

咁多間傳銷 邊一間先

無救了 搵個第二個會比較快～

ex個情況同你一模一樣，佢喺我哋啱啱一齊嗰陣時開始做，佢從來都唔會講自己做緊啲咩，問佢都只會覺得講咗我都唔明，但係我有次聽佢同其他人講嘢catch到「旺角道一號」就開始明

佢喺啲大時大節都淨係會識講要「開會」，情人節仲要我就佢去旺角食，食完佢就走。我有講過我好憎佢份工，因為都係一星期以上先見一次，連食個飯都唔肯，但佢都係充耳不聞。然後都係成日口講只要努力啲佢就可以成功，想而家辛苦啲以後可以俾多啲時間我。

最後我都係因為接受唔到，兩個人價值觀差距eidd大，分咗手

損益表，計下數就破到架啦

放心wor,你唔飛佢佢飛你

依家仲有人信既

我買落唔少領匯同地鐵，對上10年升到唔識停
加價對我無影響，股息都夠比有突
現實就係咁

原先都係做保險，依家做傳銷

但我始終覺得我有責任救番佢出黎，因為當初佢問我做傳銷好無，我無明確咁話俾佢聽傳銷係呃人。我覺得好似係我有份令到佢入行。。。

我都諗緊佢
上過去睇
算學過下野
但越黎越覺得唔對路
走撚左
根本d人起公司個個都吹捧各同事成功例子
搞到成件事都好易
當時我仲係中學生冇咩錢所以都冇買過咩貨
佢地就開始想叫我屋企人買
推左幾次就冇再上去
覺得好煩
同埋做親依d既十個有9.9都冇曬朋友
真係不了

邊間？又係亮碧思？

有同學全家比amway洗左腦

難得既認真post
我睇到最尾果兩句幾驚又問點整電話

btw呢啲邊有得救
你望佢有一日奶獲杰既 醒左再返黎你身邊啦
不過到時你要孭埋佢條數 你就諗諗佢啦

條路佢自己選擇 你冇野做到

佢信左就係信左。

你講咩都冇用
佢日日返去成幾十人一齊正面心態
詳情唔係度講啦 冇必要
你一個人點唔會鬥

真係好on9,心水清既跟本無可能上當，
傳銷萬變不離其宗，係有賣product,但主要賺既係靠發展下綫，預收個會員費/代理費，層壓式每樣傳銷都差唔多咁上下，
今時今日仲上當既真係...

㩒錯
你一個人唔會鬥得贏果種成功狂熱
同邪教冇分別

勸你唔好諗咁多 做咁多 你講愈多 佢愈憎你

你等佢蝕左自然識醒

好難救得返

就算你想救佢，都唔好硬碰硬，因為傳銷果邊一早打晒針

你越話傳銷唔好，佢對你越反感越唔信你

認真，唔關你事
佢唔夠定力俾人洗到係自己問題
根本一開始佢上去果下已經呃緊你
佢早就俾人洗左半腦
你當時反對都未必有用，而且佢咁大個人
你可以日日睇到佢咩？
唔好俾個所謂責任感壓死自己

以你而家ge情況同聽你講ge說話
你好有機會俾佢害埋
最後迫你出去做就唔好啦

你要恨心D迫佢收山
咁係為佢同你好
要佢自己醒，除非佢輸到仆街啦
不過都有好多人仆街都唔知死

唔好阻人賺大錢啦

我記得果時sale我果間有護膚品
條友仔話同場另一位女職員以前皮膚好差
用左公司product先咁好
我當場話，用左都係咁ge樣，睇黎公司product冇撚用
可能就係依句令條女唔想再見到我

乜鳩叫見識到真正既有錢人

即係自己由細到大既環境都係窮，自己都係冇乜料啦

依個社會，講真要投機既，窮人一定要好有個人實力+運氣，佢見到有錢人有撚用咩

其實依啲濕鳩野根本唔會發達，而且通常都係自己蝕到仆街

我諗蝕到仆街之後你男朋友會醒悟既，但咁撚on9要黎都哂鳩氣啦屌

利申由細到大都見到有啲錢既人，人地白手興家都要有強既個人能力

佢地個心態就係覺得其他人唔明佢
你越屌佢 佢越要證明比你睇
依點就係傳銷捉到班年輕人既好勝慾
但要明白既就係 結局係一定失敗咁解

分手啦，咁易畀易洗腦

Eng?

成日覺得洗到腦果啲本身個人智商係有問題

我都有個小學好朋友，做左傳銷同食保健產品，我唔跟佢返果度，同叫佢唔好做，之後佢當我地仇人，話冇朋友做，五年後最近send 信息比佢仲要比佢話我地冇當佢好友叫我地唔好搵佢，可能做到風生水起

其實我都而家都唔明佢地係點運作，點解會話有d人真係賺到好多錢但又有好多人蝕？之前佢話我地係賣貨d貨成份天然，又唔係俾假野d人食，根本唔係呃人，我個下即刻唔知點博佢好。。。

我媽去左安利做 個人變到痴撚左線
點叫都叫唔返黎
有個安利狗公騷擾我 我媽仲話人地係好人
無得救

好勝心 依句真，我之前都俾fd叫過去上堂，第一堂已經知唔妥，即刻同個fd講，不過我諗佢都係因為好勝心既問題，唔想咁快認輸，所以繼續做⋯⋯

大家唔想自己啲fd越踩越深，就唔好正面抽擊佢，要從佢地角度，慢慢把不合理既野放大

我媽個朋友成日搵我同我媽買野 買買下 我媽覺得無用都無再理
佢朋友個仔就成日好似唔洗做咁 跟安利去旅行
我媽成日話要搵到班人咁買先得架

你係女女

Amazing

分手收場
婆婆媽媽會扯埋你落水

我ex又係做呢d,所以早幾個月分左手
真係同俾人洗左腦無分別

寶藥黨都有貨賣成份天然無害添

況且有幾間傳銷果啲所謂成份天然唔代表安全
好多天然o既嘢都有毒或者對人有害
大麻葉都係天然
仲可以有機種植添

我覺得你開頭反對都無用
你D 要等到他本人發現賴野先醒
你可以試下challenge 他思路logic 看看得不得
嘗試扮關心 看他會不會open up
逼他看到reality

全世界都知係呃人 仲鍾個頭埋去以為搵到錢
低智仔 分手算啦 救得呢獲下次可能又比入境處騙案呃晒你兩個副身家

唔覺，做傳銷分分鐘搵大錢，都有好多成功例子
要俾啲信心你男朋友，可能係成功呃人嗰個呢
唔好咁快睇死佢比人呃

三餐有兩餐淨食奶粉 有恆心做到好難唔瘦囉 問題係真正肥既人有幾可可以咁樣戒到口

Yes

唔信進化論既人 已經無想同他講野 完。

識個肥閪做左amway幾年一樣咁撚肥

本身做保險既都已經係呃人啦

有朋友做緊安利，已經屌佢都廢事

但認真 要成功就真係要堅持 要實踐夢想都岩
只不過唔係以做做傳銷就實踐到夢想姐

我知啦！先扮弱智 扮有語言障礙
減低其他人對你既戒心
呢招好波呀師兄

的確有好多傳銷佬搵大錢
不過唔會係你同我
首先，你要係好早期開始呃人
而且你要夠無恥
最後，你要多on9親朋好友，
而佢地D親朋好友都係on9
我見過，我真係見過

不過99.999999%ge人都係輸到仆街
我覺得拎去馬交玩
一炮過買圍6成功ge機會會大D

所以咪呃到人

9成係保健/養生野都好難證明有無功效。
唔係假野+天然 唔等於值佢賣果個價錢嘛。

你男朋友點會唔知係呃人呢，宜家比人洗腦 又落左火坑咪要呃埋自己。

可能你男友內心都希望有人幫佢。。

至於D 人點賺錢， 咪就係出賣多D 親戚朋友。

我都有朋友上左腦
仲跟埋出國聽年會
又話d產品食左幾好幾好
同佢講又聽唔入耳

所以都選擇放棄 廢事遲啲朋友都做唔到

呢隻粉垃圾 根本就係叫你短時間內節食 咁緊係瘦啦 但一唔食咪即刻反彈曬囉
利申:中學雞中過伏 好彩當時走得快

我之前都中過伏。
發達係係有機會的，
不過要付出好多。
真心同佢傾下啦，
即使有一日因此而分手，
就當做測試下佢人格啦。
如果本性真係差嘅，
唔要好過要啦。

心

心態唔夠好
次次見到到笑咗

中學都中過伏 仲叫我個個星期六去上啲濕鳩course 成班人好似邪教咁又感恩又amazing

分手算啦

香港唔係會捉傳銷公司咩，咁多年仲未死

啲咁既垃圾點跟佢過世呀，早走早著啦

我都比人呃過上去聽，我全程不停恥笑佢地等佢地冇聲出最後放我走

其實，聽完會入局嘅人，我諗某程度上對自己缺乏自信，比人抛兩抛就信到十足十

你男友有冇朋友/同學本身撈得幾掂？最好係做專業嘅，搵佢地狠狠屌你男友一野，可能仲有得救

俾fd拉上過去1次 啲人係咁多謝xxx多謝xxx
仲話生活好左 又話升總裁乜乜
成班勁似信左教咁
之後諗住拉我做會員 幫佢sell
我hea佢走左 冇洗腦

白癡仔咁都信

係呀 痴撚線 又搞個每星期比賽鬥減得多有獎懶係一個大家庭咁 不過當時我覺得好on9冇融入到 好彩

Agger
佢好多研究話幫到人etc
實際幫到幾多無人知

屌 amway amazing grp啦

三四年前去過大概一個月康x萊果邊 之後冇再去亦都冇同果邊啲人聯絡 但去到2017年我仲收到佢地wtsapp又扮曬關心我邀請我出席啲bbq聚會呀點點點 鬼唔知你又想sell我咩 直接del record藍剔都廢撚事

同回魂夜部飛行號一樣
你個信念唔夠咪識飛lor

樓主會搵到咁嘅人做男友
你都唔慌好啦

如果佢而家真係買幾萬貨又係自己錢，或者要等佢失敗之後先識醒，呢啲公司啲人龍蛇混雜，最驚佢俾人昆兩昆去借財仔，以前嗰fd 又係上完LB 之後俾人洗腦咁，入面識咗啲唔知咩人，最後搞到用咗好多信用卡套現，又借咗好多財仔，話做大生意喎！

佢填哂我地成班朋友做聯絡人，啲銀行，財仔日日打嚟話搵佢唔到，叫我地幫手聯絡佢，又問我地每人借咗幾萬話嚟還債，最仆街係最後啲錢都無攞去還債，唔知用咗去邊，當然到今日差唔多十年，一毫子都無還過！

雖然佢欠債後已經無再做傳銷，但佢已經俾人嚴重洗腦，開口埋口都講錢，又覺得自己係搵大錢嘅材料 ，啲咩倫敦金，保險呀都做過哂，但到今日都仲仙都唔仙吓，成日問人借錢

我有朋友識咗幾年，當初係有中學同學叫佢地去做，我由知咗第一刻已經不斷同佢地講嗰啲係呃人嘅，佢地唔聽，覺得我唔想佢地好/阻住佢地發達，因為叫佢地做嗰個中學同學識咗10年，我地先識咗4年，所以佢信中學同學，個中學同學不斷洗佢地腦，又話咩好好賺，唔通你諗住打一世工？讀咁多書係冇用！最後搞到佢地書都唔讀quit埋。之後就開始痴線，周圍搵中學啲同學 叫佢地做/sale佢地買，仲sale我介紹俾佢識嘅朋友，總之我身邊嘅人佢都有sale，原本我一直想拉佢地返嚟，我勸又勸過，鬧又鬧過，我真心當佢地朋友，最好嘅朋友，但佢地依然選擇做傳銷，最後連朋友都做唔成，到而家我已經唔會再理，更加唔好俾我知佢有sale我啲朋友...

堅決反對咗個由細玩到大朋友去做但係都阻止唔到佢
依家佢同佢男朋友一齊做一時又話要買樓就去睇凱旋門示範單位我都冇佢符
開口埋口都話成功係自己創造
而家成日都淨係搵有返工（有糧出）嘅朋友嚟傾計
但友情回不去了

做親傳銷預左斷六親
你攤牌試下，佢唔醒就算啦

Too long

呢個年代仲有人中呢d伏我身邊都有人中過但過一排就抽到身

飛左佢啦
人蠢無藥醫
今次你阻到，以佢智商下次又有第樣野中架咋
唔使下下攬上身
趁佢未借財仔大耳窿前拿拿林斷絕來往仲好
唔係一陣燒埋你度就真係萬劫不復
呢度咁多巴絲講左咁多失敗例子
你都係算吧啦

佢仲未叫人去齊做咩？

你男朋友好窮
做得呢啲多數都好貪錢好窮

呃到冇錢可能遲啲借大耳窿

利申上年入u比間垃圾Amxxx用咩撚野mentorship定sharing叫你去聽。入到去講極都係點樣成功、咩財務自由、生活自主、創業成功、搵幾多錢（但佢地係會兜個圈話要學呢樣學個樣skills黎增加自己嘅能力，又話要改變心態先可以，邊個邊個以前日日唔撚訓咁做野，呢下咪成功左）我聽一次已經知唔撚對路 起佢公司底，就知廢鳩野，去親聽都當笑話，又邀請埋我參考Amxxx啲年度頒獎，話有幾多人幾撚勁 我真係笑鳩佢地傻仔，最後個男人婆mentor我理都無撚理佢 直接已讀。如果你有睇連登嘅話，我就係講緊你班傻鳩呀
樓主盡早分手啦，男朋友咁都中計，無腦男友遲早搞埋你全家。

通常啲洗腦堂, 不停話你人生唔應該打份牛工過世
又話有緣識到佢地都係一種機會, 人生唔係成日有呢啲機會
一把握到就包你賺到好多錢, 就可以實現到你既夢想啦
如果由一個好窮既人講係說服唔到你
經常都會有啲"成功人士" 有車有樓 話你知佢地點靠呢啲傳銷成功
吸引左你去試就成日上啲堂, 就比人洗下你腦, 提升下你啲面皮,
係咁加強你既貪念, 比一絲希望你, 等你可以不要臉咁拉身邊啲朋友入局
最緊要你男友都好似啲人咁, 想借呢啲機會去證明自己可以發到達
只能夠等佢蝕住離場, 你阻止佢反而係打擊左佢既自信心

巴打

飛

有個ex做過傳銷又撈保險
sis你認真勸佢早啲收手止蝕 佢唔肯就散算

丞燕？係咪都係傳銷
有親戚做緊 有人想知再詳講

之前比人水左去Herbalife 做左一兩個月之後諗諗下吾撚對路 賺錢都係腳踏實地好況且你又吾撚係營養師根本未完全了解隻產品就叫人sell
我屌鳩佢老母成鳩日講埋哂d成功語錄懶係有熱誠咁
又懶係健康咁話自己係健康教練 屌呀 健乜撚野康呀你咪又係sell隻product收皮啦
佢d talk個陣 speaker 一出黎就企撚哂喺度拍哂手掌咁仲叫埋我一齊 我心諗你都痴撚線梗係吾會咁on 9 啦
個所謂上線仲係咁叫我sell鳩自己 d fd我同佢講吾想sell fd佢又話呢d吾係sell係幫人 屌那星而家真係好撚後悔就係佢搞到我冇撚左幾個friend 好彩自己最尾醒水quit 左 佢地仲成鳩日話係真心為我好 咩人生有幾多個十年要把握時間爭取機會
我覺得呢家野係要靠自己get其他人係勸吾到
只要樓主條仔吾係周圍問人借錢就由佢啦
想知多d佢地d衰野我再講

比個post佢睇

有
結果最後我地散左
唔知佢宜家仲有冇做，不過聽聞佢結左婚（bom大左人地個肚）

仲有獎品添 又影合照咁 啲人係冇自信到一個點 要靠減肥揾存在感

弱智真係會中伏 你適合個邊 你都係繼續做苦去啦

識唔識打字 吾你老母

事實上佢有無賺到錢

其實好多工種都係利用人對錢果種慾望去令你落搭
包括：
保險狗，倫敦金狗，傳銷狗，賭波賣料狗
呢四大工種都係用緊同一方法，但總係會有窮撚/冇自信嘅人落搭

佢地洗腦洗到個腦有問題
見條友fb quote過句 仲做員工就係loser之類
明明自己咪又係under間公司
btw吾你老母

係咪nxxx skin?忘記左全名

樓主搵埋佢屋企人一齊屌下佢啦

吾你老母

叫佢轉做Amway啦 第一淨係轉公司應該冇咁反感 第二 起碼做Amway唔會做到破產 最多當自己係冇低薪sales
利申 識人做 叫做正當少少嘅傳銷 但係依家野真係可免則免

佢中傳銷毒，你就中情花毒，
一個以為自己會發達，
一個以為男朋友會浪子回頭，
兩個都自己呃自己，洗自己腦，
光陰寶貴，今日就飛左佢算數啦。

我都叫緊個fd quit 佢死都唔肯

18，9歲嗰陣試過差D畀個fd拉入去 叫我拎幾千蚊入會參加d咩programme 又改變人生又發達又盛 好多口號 好在屋企不嬲好嚴加上自己邊有咁多錢 就邊推邊走 而個frd係上所謂finance intern實質保險狗course嗰陣識 (撈煲丫pex) 到而家都冇聯絡了
如果有DSE嘅同學仔遇到呢D情況又見到我呢個post 我敢講你入去只會哂時間哂錢都埋冇埋自己 不論傳銷定保險都唔係正途 唔會行得遠

做人都係腳踏實地好

反而有啲好奇呢啲傳銷係點搵到我地 係公開試門口出面企哂人叫人做問卷果啲？

吾你老母西 唔呀仆街

樓主本身都on9,
一早同佢講明啦，一係就分手，
自己當初做錯決定怪邊個

搵男朋友真係要搵個有腦而腳踏實地既，唔係到你四五十條佬先一野敗左副家產你就真係做雞都唔掂

聽過fd話有人係會搵晒contact list所有人去sell
另外就frd搭frd

唔好阻你男友博盡無悔la

樓主我完全明
我有個14年交情嘅朋友都係做左傳銷成個人變晒，依家無朋友做
由代入佢到為佢分析，講道理，
同埋佢屋企人傾，一齊諗計，
最後直接鬧，
咩都試過，無用
樓主，如果你所有方法都試過，咁真係無辦法唯有等佢醒
我到依家臨訓都會成日諗起我朋友諗到眼濕濕，希望有朝一日佢會變返以前嘅佢

插我做乜

咁咪幾好 有上進心

+1
佢地仲會叫你social d出去識多d人 就係為左sell人
時不時又叫你落街派下傳單

賺到 洗腦功練到咁上下 搵個撈得掂既扮用家做B 然後再拎啲成功例子出黎

herbal life都做左咁多年 大把有錢人keep住食 我以前個阿sir月月俾幾千買

佢話有用 我就覺得係心理作用

其實做呢行最緊要人脈 識一個賣第二d product 做三個月賺幾十萬 咁要你入行前就識返咁上下有錢朋友

你祝你男友好運吧啦 阻止唔到架喇

咁撚蠢

可惜

搵到咪得囉 搵唔到就要屌柒佢啦

屌呢個想知多啲
有個朋友都有講過

比過個FD 拉過我去 聽埋曬得浪費生命嘅產品介紹
屌你 D 野係得洗9我sell meh

你幾時見過Apple要搵人一對一sell 啊？！

返屋企research 完發現係scam
就無再理

所有永續都係流 哈哈哈哈哈
比如：永續基本法

same here
下個更可愛

我個分左手嘅ex 拉我落水
好彩我識出返黎，仲救埋佢出黎

Usan_ 係咪 見又係賣健康食品
最主要係個fd又係日日話自主生活個啲

笑左

做咩要睇小人地男朋友，可人人地夠無恥呢
你係味想溝人條女

我媽都沉溺哂係入面
玩左幾間都蝕錢都要繼續玩
正正經經翻工賺錢又懶得做
蝕左成百萬一身債都唔識收手
近排仲同我講有間好好 又有實業
叫我借grant loan俾筆錢佢去滾
無得救架喇
份人不務正業又想搵大錢先會中傳銷伏
如果只係男朋友就算啦
好難會救得翻佢出火坑
中完一次伏又會深信另一個幫到佢賺大錢
最緊要係你唔好跟埋佢一齊玩

呢樣真

你條仔咁on9
傳銷直銷，
合法非法都唔識分
早飛早著啦

問題係佢連自己係呃人搵錢都唔知所以其實佢都係被人呃緊
要呃人搵錢好簡單難在知道自己係點呃人同呃緊人同時唔好被上層既人呃返你轉頭
咁樣搵錢其實冇問題你過得去就得

樓主約出黎見下面等我安慰下你。

我女朋友都係
乜撚都講過都無用
咪索性借埋啲錢俾佢
好彩過幾個月都識返轉頭

朋友做左康寶萊之後好似痴左線咁
日日將感恩放係口邊 又日日係ig po 生活態度相
做傳銷嘅大同小異 做到個人價值觀錯撚哂

無得救架啦真心講，等佢自己醒
你分手就得

吾你老母咩 字都唔識打抵你比人叫到去做傳銷

呢間嘢好神奇 有朋友有日無啦啦賣佢地啲貨，仲sell 埋我地，之後仲寄咗本印住呢間公司嘅notebook，仲有個徽章，寫咩世界唔知咩 榮譽會員

乜而家仲有亮碧思㗎？ICQ年代開始有喇喎。
Herbalife外國係咪正常？佢地講到c朗都係代言人。

我有個fd 入左個叫旅遊公司
worldvxxtxxx sell 旅行會藉
又係要每月畀會費
差d中伏

經常叫我入會

其實傳銷真係好危險，個型式同打機上癒差唔多，不過危險性高好多，d人打機上癮係因為追求game入面嘅榮譽/成就，或者成功感。而傳銷公司都會建立佢自己一套嘅系統，好像業

屌 未打完 就send左
其實傳銷真係好危險，個型式同打機上癒差唔多，不過危險性高好多，d人打機上癮係因為追求game入面嘅榮譽/成就，或者成功感。而傳銷公司都會建立佢自己一套嘅系統，好像業績獎， 其他人嘅崇拜，什至營造一個一家人嘅感覺，更危險係佢係有機會真錢回報，有真人崇拜/讚你 更易上癮。
不過 打機係買點，傳銷係要你用自己嘅人際關係同金錢去start game。 一樣嘅係只要遊戲公司或者傳銷公司一close game 你就乜都冇
當然有成功嘅人喺入邊搵到錢 不過 賺到錢嘅人往往都係冇被洗腦/上癮嘅明眼人 不過就好似打機咁成功嘅人有幾多個 賺嘅永遠就係公司
樓主男朋友就完全in game 上癒啦

我都有個好朋友係咁 覺得自己完全無錯 我地已經反哂面 好想睇到佢地折墮 我覺得呢d人都有共同特質 就係貪 想不勞而獲 最憎呢d人

唔關傳銷事，係你男朋友自己有問題，傳銷只係一個導火線。你救到佢一次救唔到第二次，放手啦，you deserve better。

樓主個後悔好無謂，你覺得你當初叫佢唔好佢真係會唔做？
佢聽完上晒腦，一早決定好，問你只係尋求認同
如果你果陣堅決反對，佢可能係答你：咁我就一定要成功俾你睇
咁你今日開post就會係"好後悔當初太堅決反對男朋友做傳銷，搞到有反效果"
呢啲on9仔冇得勸，你勸佢就會話你冇大志，對佢冇信心，當佢係傻仔易俾人呃（雖然係事實）
基本上只有反效果，要佢自己衰左就會醒
你頂唔順就最好分手，如果唔係佢陣間賴埋你話因為你啲負面能量影響到佢到而家都未成功

一齊面對？困境係可以齊面對，但你男朋友唔覺得有問題喎，佢冇野需要面對喎，係你要面對咋喎。

給他兩個選擇 一係要份工 一係要你
如果選份工 即係佢都唔係好愛你

咁撚蠢 飛左佢好過啦
第時比第二條女洗左腦，佢就會飛你

要黎個衝擊治療法

做咩阻人發達

樓主應該扮好有興趣加入佢地
上下course 做下佢地一分子
慢慢睇下佢地內部有咩漏洞
再由內部瓦解佢

咁多人答你都唔覆下人，樓主去左打救條仔未？
佢仲未收手你就分手，就係咁簡單。為左錢去到咩都做

我應該識你

Lm

咩水平既女人咪搵咩水平既男人
咁撚蠢你都簡佢做你男朋友
你都無得救啦

無辦法

諗起之前有個中同話飲咗康寶萊啲產品瘦咗好多 又叫我同佢去出席一個'會議 ' 聽下啲成功人士點樣賺大錢 後尾佢自己想做埋一份 我同啲同學話俾佢聽佢俾人呃 跟住佢起晒鋼 鬧返我地轉頭 我都費事理佢了 好心提佢又以為害佢阻住佢賺大錢 根本上就俾人洗晒腦

我都有個朋友做安利，洗腦洗到無得救
仲拉左個中學同學去做，個中學同學最尾負債十萬

屌我有個中同原本好friend,
有一日佢話有個朋友話帶佢去amway唔知咩talk
問我好唔好去，會唔會呃人
我個時唔知咩黎未話：試下囉我都唔知咩黎

去完過左幾個日都無左contact,
之後有一日佢約我食飯
一坐低佢就話想帶我去amway睇
又同我sell supplement
講咩佢有目標要帶幾多個下線
嚇死我

好多年前識朋友做過傳銷
好彩佢都醒得快
佢唔做之後，張份聯絡人名單比左佢上線
比佢激死之後佢上線繼續sell我
呢啲人都係要自己蝕過先識醒

路過 想知多啲Am___y既野
有朋友做 識佢果陣已經做緊
都交過下心 果陣佢都有略略提過自己做呢間
但我果陣意識唔到係直銷公司
所以冇講啲咩
佢又係周不時提呢間公司有幾好幾好，同埋話自己好想快啲成功唔想打工，又話呢間公司有幾好幫咗佢幾多令佢好正面
(的確 佢份人比人印象係好正面好積極外向同埋有自信，但又冇樓上講到痴曬線咁樣)
所以想知呢間公司多啲野
果陣上網睇又話直銷同傳銷唔同，話直銷係合法，又話呢啲係靠賣product唔係靠拉人入會
因為我唔清楚果陣都唔方便同個朋友講啲咩
如果係唔好既都希望拉番佢出黎

幾年前試過見工
in我條友勁nice
一坐低開部ipad 開佢d相比我睇
話佢地d同事有幾融洽
又話自己賺到幾多錢
出面打工根本唔會搵到咁多
真係講到勁吸引

跟住開始sell 佢公司個plan
聽左一陣就知中伏
再wtsapp 我都無理
果陣仲要考完dse 無耐
見到有其他學生哥上黎in
意志力弱d 都比佢洗到腦

十年前讀IVE個陣
有個同學仔話有工介紹
咪跟去睇吓咩料
一去到亮碧思（個陣好似世貿office)
仲記得有班獨撚同我扼手
話自己點成功搵幾多幾多
同場仲有幾個同學四萬咁口同人扼手
聽多陣發覺唔撚對路借尿循走
返多排學聽到有人退學做亮碧思
再過多排聽到話掙人十幾皮
最記得有個肥仔同學
係街見到佢做信用卡推銷

佢明明好有上進心 賺大錢 向上爬
點解唔比佢上進

之前有個朋友又係俾人洗左腦
我直接攤出黎講 叫佢唔好做
俾佢屌返轉頭
結果 絕交

我屋企人都不停咁買嚟食 仲要介紹埋比啲親戚
其實見佢食到係有瘦 又成日講減

屌未打曬就撳左掣

我前度番大陸做傳銷，仲要成家人一齊番左去做...
仲話我留係香港做工程師on99...我屌佢地老母
我自己有兩層樓啦，洗撚跟你番大陸做傳銷咩

我雖然冇做 但我半年減左廿磅 都幾多謝個朋友

仲唔趁早走人?遲啲佢lur住你唔肯分手就大煲啦

認真
你同佢講

做傳銷係靠下線人數賺錢
唔係靠產品
呃到愈多人落答愈成功

你叫佢要認清自己做緊咩先會成功
如果唔係同D比人氹落答既傻仔有咩分別
所有上層既人都唔係真心相信套野
只係一套賺錢工具 遊戲規則

一日唔跳出個心態 一日都係蝕錢果9成人

計清楚每個月呃到幾多個人先有錢賺
長期唔達標就要止蝕

語氣要冷靜 鄙視D睇唔透個玩法既人
問佢身邊係咪好多師奶學生哥岩岩入行
話果D人無腦 佢無理由同班人一樣

有朋友 做過 最後拉左佢出來

Tg@ peach03

垃圾nuskin
我離咗職都有舊同事搵我sell呢隻野
話咩唔係sell你，一齊研究下唓，我無賺你錢
屌，一聽就係啲洗腦講座教的開場白
搵晒資料比佢聽呢間公司廣告不實
佢就話係下線亂講野，佢跟個個唔會
仲話佢識好多朋友都靠呢隻減肥成功
睇佢FB，個所謂好多朋友咪就係佢個個上線囉
仲成日show晒啲腹肌出來
我話唔信佢淨食唔運動可以練到咁
佢就黑我面
而家佢FB成日擺自己瘦咗幾多的前後相
係就係瘦咗，但係皮膚黃咗好多

靠佢自己醒架咋

我試過拉朋友出嚟
但唔成功
身邊有幾個fd做
斷左6親

我有講過下，話其實d貨未必賣得出㗎，咁你點？跟住佢話唔會賣唔出㗎。
雖然佢咁講，但我覺得其實佢心入面明白其實係要靠人頭搵錢。因為佢而家成日都番大陸想拉d親戚入黎做。

不過佢係真係上哂腦覺得賺都錢先叫d親戚入黎做，應該唔知道係呃人

如果最後決定真係離開佢既

就炒返轉大獲 詳細解釋返俾佢聽傳銷係仆街先做

起碼你盡力屌醒過佢先再分手

amway嗰啲撚屌？
你男朋友道行唔夠喎，俾啲濕鳩洗腦

分得

睇住曾經嘅 best friend 去左做傳銷
屌極都唔醒 心鳩淡
最撚嘔心嘅係佢話我地井底蛙 咩門內看門外嘅世界 點會成功 同問d ex借錢 仲要訛稱屋企人有病入左醫院 要借一萬五蚊 之後後尾比人踢爆左係借錢比人 水鳩人落"搭"先
雖然我仲ff緊佢會有回頭嘅一日，但睇個勢應該唔會啦。
利申：間野叫st glxbxl

你男友無咁既心態都唔會做保險啦

智力測驗失敗 絲打理應止步離場

係咪ecosway

工程師都比人話on9

及早離開 回頭是岸

仲有戇鳩信

比個限期自己 限期內盡可能勸下佢
根本你就算比哂research 佢，佢都未必會信
佢會將你既好意轉化成為 阻佢發達
所以你只可以限期內盡力提醒佢
做好本分 唔得就byebye

其實一樣 聽過佢地講
直銷係真係有product係手
同唔洗比會費(但要比錢買product當入貨)

果時做proj研究過傳銷business model
amwey果個係比較特別 佢地自稱直銷
不過好似有d off topic
有人想知再講

想知，講多d啦

曾經滄海難為水，你條仔就算醒覺返都唔會變返之前既佢架喇

報警啦

身邊都有人試過
其實我覺得中呢啲既人
共通點都係貪心 不切實際想不勞而獲
再衰啲講句真係蠢人先會中

可能off topic
想問下amway係咪傳銷
我見好似有d國家係認可佢呢種經營手法
求解

原來有人講緊 我都想知多d
有師兄打算做 我想勸佢

佢話好多工程師，律師，專業人士唔做，走左番大陸做傳銷

以前有人介紹份marketing 俾我 上到先知係傳銷

聽左一次talk 覺得好似邪教咁洗人腦 覺得超恐怖冇再去

你問下佢想唔聽坐監 之後前途一片黑暗
如果佢話唔會發生 你搵定新男友算
咁易比人洗腦 壞機 搵個新算

康保x ?

樓主又唔洗太灰
有三個中學同學都做過
被人洗晒腦，又話係公司嘅明日之星咁
一年半載後就清醒返，做返正常人

我老豆又係咁 我已經同佢變到無野好講因爲我一個月都無見到佢3次 係大陸住咁濟
成日話自己做埋啲咩大生意 要開會開到好夜 事實上就連一個錢都拎唔到返屋企 唔明老母點忍 家用都唔比仲係男人黎？

Amway 係唔使俾好貴入場費
亦唔使你大量入貨
d產品亦有d係唔錯
同埋好多大學生做，好似形象好d咁

但傳銷其實都係個味野
洗腦、話唔好打工etc
Amway 最多叫正氣少少
但都係保持距離好d

補充下
Amway係分紅呢方面係最特別

一般傳銷係一層疊一層
一層賣完分返佣比上一層
所以越高層賺得越多
高層unun腳就有錢分

Amway就係三層架構既group based形式既分紅
係一個group計 賺完月底跟返收左幾多單去分
所以入面係永遠都無被動收入
一定要有開單先有分紅

傳銷毒都中得嘅男人其實都唔洗考慮

佢已經拉埋佢呀媽一齊做，或者大家真係講得岩，已經無得救。幾年感情就係因為呢份工

真心講句 佢就算比任何人反對 佢都只會覺得你行外人點會明呀同你講多都晒氣 然後繼續沉迷係入面 你接受到既就繼續忍 唔得既就唯有早啲離開仲好

樓主建議你洗乾淨個西準備幫佢填數

之前比fd拉過上amway聽野
一開始話咩佢同fd創業叫我聽下佢地啲idea
上左去根本係層壓式
叫我入左去之後拉啲fd去
佢地又話自己唔係傳銷係直銷
公司自己設廠整product賣比人
我心諗我理你乜9銷咪又係層壓式

真人真事 我啊媽同事個仔比人洗腦 做左傳銷 原因係佢想賺錢 唔想人睇唔起。咁就係咁sell我啊媽, 仲同我講做咩工程師啊, 不如跟我搵食。

起初我啊媽都信左, 仲比左少少地20萬 ,仲叫我去佢地個meeting, 想我成為佢地一員。我見都有20萬比左出去, 就去參觀下, 順便想知下果20萬可以拎返幾多同埋笑下班大陸佬。果堆人成日同埋班中左傳銷既人食飯去學course, 好似咩都唔使做咁, 仲要上貴州個總部, 搞活動去令到班人認為做傳銷好有前途。食飯期間班大陸傳銷佬知洗唔到我腦, 完全無視我, 只係同其他人講野。而我啊媽係我講解後, 變返正常。之後仲話果20萬就算拎返幾多都會比曬我, 個傳銷account比埋我。而我啊媽同事個仔, 開始比我鬧醒, 慢慢發現自己好似發緊發達夢。 不過我覺得, 要到真正比人騙光光。 佢先會真正醒返

其實錢事少, 中左傳銷好影響身邊既人, 成個人變到好假。

如果想知我d 可以再問我。 我媽同舅父都中過, 兩個中左1個月都醒返。

一樣 但無女友 比fd話我做工程on9 同傳銷無得比

你點同你呀媽講令佢清醒架？

之前有人介紹份工比我 話係美國公司同坐office
我見岩岩考完dae咪去試下
第一日番工 間公司office好華麗 高層又望海 去training佢就係到介紹自己公司啲產品 d乜撚野藍莓汁仲有d不明來歷既維他命聲稱有助男人健康
到正式開工 我工作係用佢公司個programme去trace有d咩人cancel左張單 再要去打電話sell佢買 你隔離會有個supervisor 你唔夠強硬佢會係側邊鬧你
之後我發現 原來推薦其他人中伏係有佣分 你叫得愈多人去買啲垃圾健康食品 咁個客每個月都有佣分
之後我頂唔順 做左一星期到就無做 因為我唔肯求d客幫襯我 日日都比人鬧

安利話自己係直銷唔係傳銷，但其實一撚樣，因為有朋友入去做，想sell我，又係講被動收入呢d野

間野乜7野都有賣 成日整d 課程叫會員帶人上去

我有個朋友做安利叫A
A搵左個中學同學B入去做，最尾朋友B負債十萬先醒覺

上佢安利d班，你以為有二三十個新人去聽？
有朋友上過去
二三十人入面得佢同另一個人唔係做安利

我扮有興趣 同啊媽一齊參加一個7日8夜既傳銷tour 去見個傳銷領導同學course。之後我啊媽緊係唔識 返酒店果陣係咁叫我教返佢。 我就係果陣同佢洗返腦, 同佢玩下計數, 計下幾耐先回本 (3年)之類, 因為中得傳銷既人本身好單純同蠢, pro d就說服到。 而且我又搵到個領導同個仔既曾經係商業罪犯(2001), 之後仲拎左當時法庭既判詞比佢睇(譯左成個鐘英文)。之後返香港同佢去下灣仔某間傳銷佬成日搞活動既酒樓, 笑下班中左傳銷既人好開心咁發緊賺大錢夢, 但搞傳銷果班就係另一張枱到數緊佢地堆血汗錢。 本身我啊媽叫我學下佢同事個仔, 而家就成日笑佢on9仔, 仲發夢。 我咪比佢笑下( 50步笑百步

康寶萊親身經歷分享

（一）
中學個時我成面暗瘡，之後係網上見到十蚊護膚一次就貪玩上去玩。上到去條友將成堆康寶萊既護膚產品放哂出黎比我用

一開始真係唔錯，維持左大約個幾月（一星期三次），之後因為要搞學生會既野就好忙無上去。我臨走時佢都叫我買返個套裝，另外再sell 奶粉。但個時我得中四，那有錢。之後無去一排後，暗瘡又出返哂黎，所以就自己去yahoo bid 到買左枝蘆薈gel，唔知點解係無用

（二）
最近一次係返工樓下成日有班著住運動衫既女人係到搵人上去佢個到做運動，仲話可以食早餐定代餐，每次40蚊（無記錯好似係差唔多）。我心諗食乜野咁貴（原來係每日去佢地辦公室飲奶粉 ）。

我就同佢傾左陣，傾傾下叫我like 佢地facebook，咁哩個無乜所謂，因為like 完可以unlike。Di_，無啦啦佢話add 埋佢facebook可以得閒交流下 因為佢企係我返工放工附近，所以我唔敢del 佢facebook 佢就成日send 個啲上堂時間表比我叫我上堂，煩到痴線。

利申：依家辭左職，光明正大block 佢 同埋sorry，講野1999

佢地飲邊隻奶粉？之前我男朋友俾我試佢地個隻維達寶奶粉，勁難飲，陣味好似d好淡但又有陣奶味既水。我話咁難飲邊個會買呀？佢仲要話唔係丫，好好飲，係佢地公司皇牌。

我都去過傳銷上兩日垃圾training
但全身而退

傳銷咁多年都仍然係有人中招
除左用火攻應該都冇其他方法

佢話佢係直銷，其實咪姐係都係嗰啲野

內地傳銷犯法 佢地會以任何形式去扮唔係傳鈉。 我啊媽同事個仔而家sell緊美顏飲品, 以我所知 係傳銷其中一範

你問佢「 如果啲貨品真係咁有用 能醫百病 點解間公司唔直接係萬寧屈記上架 ？」
係因為依啲產品只係d不正當商人去搵錢既既工具 d product一定係overprice左至少幾十倍 仲要有d sales幫手推自己身邊啲人去中伏 最後得益咪就係堆CEO 坐定定就有錢袋 由班無知既人繼續做牛做馬

大概係叫人用高價錢買D垃圾野果類
就好似畫畫咁,有D鳩畫賣幾千萬,有D十蚊都唔值
呢D傳銷/直銷都係法律內許可
你可以問佢自己一個月收入幾多
叫佢上高登連登睇下有幾多人屌7佢

屌!!!我前度都係貴州!!!
相信同你個case一樣!!!

之前有問過，個時係佢做既一個月尾，佢話佢下個月出4萬。但聽講呢4萬係開頭個個入去做你自己俾錢做到某個階級就一定會有，但係之後就唔會賺到錢。有無人知道係咪咁？

屌，我同你情況一樣，又係貴州!!

屌 咪撚再食 我食到腸胃炎呀

每年暑假佢地都會出動
呃D後生仔幫佢地搵水魚

無特別留意啊，但好似有士多啤梨味

認同
講緊十年前已經網上成堆例子講係呃人
到2017都仲會比人呃真係弱智
你話中學生未見過面都仲好少少
起碼似仲有得救
廿幾三十歲人仲咁on9真係唔死都無用

到底呢種算唔算多勞多得既工？當然被洗腦既係唔會覺得自己係呃緊人
身邊有朋友已經入左行超過一年 成班朋友都唔支持佢做但每次講親呢D敏感話題都無結果 但佢對住朋友仲係同以前一樣無變 由以前最有錢既變到依家出去食餐飯都有困難
到底年中果間奶粉鋪呃幾多人

利申：上過總部 對我洗腦失敗之後就唔理我

想搭單問吓，嗰間「美兆」係咪都係類似
有親戚呢早兩年開始放棄幾皮嘢月薪去做，睇佢fb又係突然充滿正能量又跟公司周圍去其他國家旅行上course，又有嗰啲咩乜乜藍寶石級榮譽員工獎之類

返唔到轉頭架啦佢 我有中學同學又係咁，俾條狗公拉左入去做傳銷，仲要做埋佢男朋友
成日係到講咩5年內要升到咩，賺幾多，最後咪又係一樣，又係再set過目標
佢地唔會承認自己有幾失敗，都唔會承認自己錯

有無人講下usan_ ？

有中學師姐讀書幾叻，入咗中大讀商
但唔知幾時接觸herbalife，做到quit埋u
日日ig fb洗版話咩eat healthy，又影佢啲產品
仲做埋嗰度啲身型管理coach
我哋成班喺背後笑柒佢，最後煩到我del佢fb ig

樓主其實仲係唔係到

咪同herbalife一撚樣
利申做過無左5800